其實點樣放租 唔俾銀行知

唔夠5成

等俾人強拍

放俾朋友，現金收租

不過銀行有心查點會查唔到

所以我諗緊問唔問到屋企借多2成 直接俾5成首期

銀行知都唔會搞你，有錢還就得
佢唔交租咪搵黑社會打鳩佢

夠6成(唔經MC) 邊個會搞你?

唔係要五成咩
你咁講我首置 還晒啲MC 七成都可以租？

準時還錢理閪得你做雞竇咩

點都好一定要打厘印，遇到租霸俾人反咬就好笑

打厘印 銀行咪知囉

打厘印銀行點解會知

放租睇樓, 簽約, 收租
全部係星期日做
因為銀行星期日休息

一查冊咩都見到啦

高手

打厘印剩係稅局有record
正常銀行係查唔到

問AA，會教你

租約少過3年唔洗登記，查冊睇唔到

你係咪未出租過樓俾人呀?

好多九成業主 租前又要求租客點點點
又入息3個月又盛 又工作証明
請問業主 你又有冇銀行出租同意書#no

夠膽你咪問
唔租咪訓街
咁串

簽完先問
出唔到就同業主講咁我爆比銀行聽

大把人9成都租緊出去

銀行唔會理, 但HKMC 由香港特別行政區政府全資擁有, 完。